東鐵又壞車啦～～

垃圾信號系統 垃圾新車又壞

日本車：哈哈哈

九卡再壞，塞到爆！！

dogecoin will rise to $1

試左幾年信號系統唔知試乜鳩上production即死

東方之珠 是最漂亮的明珠

好似幾日前一轉新系統就日日壞一次？

壞足咁多日

九龍塘咩環境？

9卡開始咗4日，壞咗3日？(好似係)

垃撚圾

星期六第一日轉就delay 半粒鐘

其實而家日日 個個站都要等候訊號
開門又慢一兩秒

In Doge we trust

點整都唔會整好架啦火車沿線就慘

東鐵喎ching

搵個位轉巴士算了

都上唔到車，點去影俾你睇

屌呀⋯⋯

紅磡上車已滿左7成，九龍塘慢慢等啦

太子嚟架喎你張相
睇站顏色都知唔係九龍塘啦
0分重影

今次係舊車壞

坐鐵既人就係賤

聽講整好，不過已經轉車

試下點先壞，玩鳩你班香港一等公民

屌九卡車迫到死
等睇火車搭車群組

9卡係我國製造最偉大既列車
停下來 係為左走得更遠

睇嚟巴打係泡菜國子民

人地係韓國車

乞衣奴隸先住東鐵線

係米利害了我的國制做???

正

香港爛成咁d 人重掛住返工

係舊車壞

我有陳字頭，信政府黨鐵，yeah

啱啱一出閘就聽到廣播好彩走得早

你覺得韓國勵唔勵害？

圍封未

講真自己放工都好驚佢又跪低
利申 員工

中共自燃鐵路通訊系統？

CCTVB專搵呢類撚樣訪問。壞車都講到冇問題咁。真係想一腳伸佢落路軌。

無問題
信政府
搭港鐵
唔驚

唔驚.jpg
港共不嬲幫到出曬面
淨係計建築物處所

新信號系統, 要磨合, 九卡車唔知有冇加密班次. ...

都係垃圾

又迫又疏重要壞車 肺炎列車

好似弱智完全冇獨立思想

太子有站嘅咩

唔壞車先係新聞喎

問十個，再揀最溫和嗰個cut頭cut尾出街。遲啲再搵唔到，就搵自己友做媒，肯撚定

721 831

呢個應該係前幾日換九卡嗰陣嘅新聞嚟，唔係今日

估唔到
點解唔幫襯中車

班垃圾工程師&技術員點會整得好

高層：繼續用大陸系統大陸車

港鐵幫你日日壞

其實德國野黎

今次係醃製咗五年嘅泡菜車

黎字頭都唔係講而家返唔到啦
最緊要係個精神

慘撚到
西鐵線準時返到屋企

九龍塘藍色，同埋東鐵係室外上車

其實係泡菜車（醃製5年）

巴打
睇嚟你啱啱放監

外判
印象中主要係法國/德國公司
坦白同你講，香港鐵路複製程度真係世界級麻煩

黨鐵d on9 requirements 乜系統都死啦

都戇鳩啦屌
逼撚到閪咁

咁梗係搵定媒黎訪問架啦

正呀喂

換完仲衰過之前

真係慘，大西北既人

好多年啦

全撚部都話唔緊要

觀塘/九龍灣等巴士等左差唔多半粒鐘！！